我發覺愈廢既人 愈鍾意比較

果種自卑感勁到呢 咩都要話你唔掂
明明幾靚仔會話人好柒 柒過金城武
音樂玩得好就串人玩pop
讀書讀得好就話人死讀書冇撚用

但同時佢地好介意自己既廢 死都要拿番渣沙
好似班自資學位撚咁 明知自己死蠢 又唔撚勤力讀 dse考到一舊屎咁都要酸人
最尾去讀一d明知冇撚用既學店
讀完一年不知名遙距外國大學post ig fb 同人講：「好撚辛苦終於畢業啦！」
強行將自己拉去一班勤力入大學既人到
真係好撚嘔心

如果你勤力入唔到大學我會尊重你，因為讀書唔係唯一出路。

但你就唔好酸人又覺得自己懷才不遇，你咁樣仲衰撚過大陸人。讀d垃圾曬時間曬老豆老母既錢！

閱

希望你唔係其中一個廢物

樓豬小心比asshole仔咬

同意 講乜都好似踩到佢地條尾咁 之後就話你廢

Agger

此post將上熱門

其實我覺得成個連登都係咁

正評不解釋

asshole都要努力先有ugc讀，自資個班

連登仔

我份人真係對一d努力上進既人好欣賞
無論係有冇成就都好

自資撚真心係對認真讀書既人好唔公平
冇啦啦讀完國力大學就自認同果讀書撚同一水平 未免太濕鳩啦...？

讀完又點...？無人會覺得你有料
仲要成班後生一齊攬炒
真係痴撚線

自私d講句 好彩一早讀完大學做緊野
唔係同一班無料扮4條既人一齊我會嘔

連登仔講真好多心智未成熟既人

必火！
此帖必火！

讀死書

我見Asshole升上u班友好撚勁
屈我機

利申：al 有a

此po 必火

有時見到自資撚真係要反省下
香港人係咪真係仲咁高質

一直知自己讀書無天份又懶 一向都會大方承認
利伸：垃圾學店出身

ching真係咁驚比班asshole仔咬?

樓豬比讀緊自資學位既人笑 ?

asshole/ HD狗全面進場

Asso仔本身就係一個笑話